[第四季？劇場版？OVA？] 約會大作戰 新動畫企劃進行中！

私たちと終わらないデートを
楽しみましょう——

【発表】
「デート・ア・ライブ」シリーズ
新アニメ化企画進行中—!!

続報に、乞うご期待ください！

#date_a_live

正,又有約非約

今次d畫功. .

係JC先再講

JC係唔會令你失蹤 可以放心

失望

崩到咁都仲有？

第三季整到咁垃圾 不如重制第三季仲好啦

要重制由第二季開始先

佢地肯扑野未？

第三季最後嗰集終於kiss咗
扑嘢就...

喜歡琴里

DATE A LIVE新作動畫
DATE A BULLET動畫化
痴撚線打孖上

係咪好撚有錢

btw又真係出第4期喎
DAL第4期
DAB第1期
唔會2套都JC呀嘛

四糸乃我老婆

真係寧願兩星期出一集都唔好崩

第3季都未睇

DA3都做到咁
DA4會唔會係PPT

狂三做主角